Player真係好淫

micro USB 唔係重點，就唔講啦

重點梗係3.5J頭啦

仲會俾人插到射micro SD Card

另有插頭位俾小J用

其實…我只係想講…我係……

爛泥…………

水吧

我唔係做水吧

線已痴

呢部幾正，諗緊買唔買

買啦

BTW非打手，打手死全家